有冇矮撚想死左去算？

純粹好奇
反正生到咁矮 人生都冇咩意義
只係苟且偷生 再唔係就叫雞渡日
永遠得唔到應有嘅野
幾開心都好 一望塊鏡就想死

已經轉gay

死撚左去好過啦你

已經重刷成功 而家米八

係死都窮撚死先啦

有矮先，130？

日日都想
內心極度黑暗

日日都想，好自卑

169點算

得175

無6尺2真係唔想出街

利申：得5尺11

160 點算

呢個真，有時岀街見到d 160嘅矮撚真係唔知佢地人生點算，好彩自己都算高。
利：165

175

前兩世一完左發育期都係得165之後就去左自殺
今世岩岩好有連登仔身高 終於唔洗再死

true